秒一陣

悶

悶+1

好眼瞓 幾時放工

ok

收幾點呀

返學？

ysss
好掛住你

5點
本身9點半
不過quit咗
寧願解釋都唔撚做
好攰

Y ar

教我cow女

辛苦晒
早d返去抖啦

你覺得我有？

thanks bro

唔洗講依d

好多野做

秒我